{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 블루션펜션(독일마을도보2분거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室しようとする場合、そのペンションでペットを飼うことはできません。その場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 予約特典として個別バーベキュー利用料とIPTV/WiFiが可能であり、様々なイベントや基本調味料、常備薬、駐車などのサービスを提供しています。 他にも風船イベント、スペシャルイベント、花束イベントもあります。 また、周辺の観光地で割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の破損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火での料理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用料とIPTV/WiFiが可能であり、様々なイベントや基本調味料、常備薬、駐車などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光地で割引を受けることはできますか？",
            "answer": "周辺の観光地で割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 686
    }
}